［屋企扮靚靚］photo board

想有個掛喺牆嘅架 可以夾d相/明信片
有冇人知邊度可以買呢類 掛牆網架？